郊野公園死亡筆記曝光 香港後花園之稱嘅西貢將會成為第一滴血

作者：本土研究社 Liber Research Community

【突發】郊野公園死亡筆記曝光

財政預算案一提到話預留5億做「改善」郊野公園工程，大家都好關心嗰5億又會點樣花式製造「郊野垃圾」。

啱啱政府終於公佈咗，香港後花園之稱嘅西貢將會成為 #第一滴血，係西貢東又會整打卡觀景台，係西貢西就搞「升級」營地??。大家估下究竟邊個營地係受害者？

潛在高危遇害者名單：
-海下
-灣仔南
-灣仔西
-嶂上
-大網仔

資料來源：審核二零二一至二二年度開支預算管制人員對財務委員會委員初步書面問題的答覆 答覆編號 ENB005

又用5億整成本5千個嘅嘢
4億5千萬直送支那

WFC，最好破壞曬所有自然生態
反正我都諗住離開香港同你攬炒囉

收返嚟起樓算啦

整欄杆同石級呢啲無謂野？

呢d地方咁偏遠，我睇都係起低密度豪宅益有錢佬